[冇得番工呀！]有巿民稱灣仔沙中綫地盤附近封鎖致未能上班及回家

警方在灣仔沙中綫會展站地盤，處理戰時炸彈，目前正在燃燒炸藥，附近多條行車線需要封閉，警員亦禁止行人前往灣仔碼頭及港灣道體育館一帶。

有住在封鎖範圍內的市民說，警方基於安全理由，禁止他返回住所，但警方未有疏散住宅大廈內的居民，質疑警方的準則。

在封鎖範圍內食肆上班的員工指，自己本來早上7點上班，到現場後獲公司告知回家等待解封再上班，本來以為現場將會很快解封，未有回家，但等候了約5小時仍未解封。

工人昨日在灣仔沙中綫會展站地盤內發現一個戰時空投炸彈，炸彈重約1000磅，內有約500磅炸藥，一旦爆炸，威力可遠至200米。

為了返工

香港人嘛

唔係阻到樓主你緊係咁講

搵解放軍 紅隧都同你炸斷埋

我係警察

直接引爆

最好炸撚死人。

樓價跌﹐大家happy

洗鬼同個5毛狗講

話要返工條死老野電視有樣睇

講得因為要翻工既都係真香港人